Mytv Super 機頂盒 廣告

如何能有效地 block 佢突然彈出既廣告呢？
有時廣告三面出，夾硬縮細畫面，又或者突然播15秒
真係好煩

熄機唔好睇咪得囉